利狗真係冇個好人

連隻狗都係咁仆街 例如肉酸

善心打破零回覆

唔過兩頁

起碼人地出到黎真係敢埋牙先啦

肉酸出街唔驚嚇壞人